屯門市中心三樓班便衣狗入戲d 得唔得

一字排開企哂係度，對面落一層又有三隻
唔好咁明顯好唔好
連我媽都睇唔過眼

開post問

行過可以睇下，幾趣緻

好唔專心咁做緊一樣野, 而佢又望住你既

其實係咪搵緊所有逃生出口，到和你唱果日玩包圍

對正個大電視一字排開喎

其實啲狗啲裝扮貼地啲得唔得
有次係荃灣mtr出面見到兩隻
紅日放假大熱天時著長牛仔褲已經怪怪地
你仲要加件風褸揹個背囊
兩條友企埋一齊但唔講野同圍望
我差啲想埋去同佢講聲收工未啊

點知係咪掩眼法，你都知佢地一出黎幾大陣象架啦，隨時有一隊做緊野

你敢過去咬佢咩
所以佢地根本唔怕你知佢係便衣

唔咁著袋唔到炮呀

你又冇講錯

商場大冷氣，企得耐又凍，太凍又急尿，尿急又唔去得

玩咩，s 級難度喎

反晒枱仲使乜做戲

咪就係
一眼望過去就係「我係便衣」

行哂成個市中心，真係好多team 人

班仆街咁撚古惑，邊會尻企咁簡單呀

唔覺自己好ON9既咩 個個放假去街去玩
間唔時抗爭下 佢地就成撚日鳩企
話就話呃OT 但仲有咩生活可言
係咪佢地啲生活圈子已經得返伙記

有無聽過笑貧不笑娼?
依家變左笑貧不笑狗之嘛

而家係笑狗不笑貧

但大部份狗都依然係貧